政府揼錢落鹹水海 不如用嚟 起鹹水過濾廠好過

我地應該 請 法國僱傭兵, 封鎖香港邊界, 遣返所有新香港人, 再用舊錢 大量興建 鹹水過濾廠， 好似星加坡咁， 當年星加坡就係 畀馬來西亞威脅 唔供水供電， 不過後來星加坡自己去起鹹水過濾器， 到咗今日星加坡經濟 已經遠超馬來西亞 幾百萬倍，

Push

香港獨立

反了反了

支那人沒有一個是無辜的jpg

有冇巴打有意見